%doc: fonts/primaria/taller.html
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{TALLER DE DECOUPAGE} % titol
{Dijous 14 de maig els nens i nenes de 4t de Primària vam fer un taller de reciclatge creatiu, a la classe de plàstica, amb la Marisa} % subtitol
{Primaria} % seccio
{505} %pagesof
% curs: 4t de Primària



Vam fer unes caixetes amb dues cartolines, una més gran que l'altra. Les caixes les vam construir fent uns quants plecs, és a dir, papiroflèxia. Quan les vam tenir fetes, les vam decorar amb uns tovallons de paper estampats. Per decorar vam fer servir la tècnica del decoupage. Aquesta tècnica es fa enganxant trossos de roba, tovallons de paper i altres coses. Quan vam tenir feta la caixa, nosaltres vam fer-ne una altra, però ara sense l'ajuda de la Marisa.

Va ser molt bonic, divertit i ens va agradar molt!

\authorandplace{Martina Moles}{4t de Primària}


\end{news}
